[求救]無線滑鼠+鍵盤問題

dell inspiron 15 BIOS update 完之後就用唔到無線滑鼠+鍵盤 ( LOGITECH MK220)
連重裝driver 都裝唔到...求救